雞排妹揞名爆圈中大哥性騷擾 台上被壓胸冇得Say No

現年27歲的台灣宅男女神「雞排妹」鄭家純向來作風大膽，最近做埋「性女」售賣情趣用品，日前更親自送上「純愛杯」給隻身到台灣工作的杜汶澤。不過，雞排妹今日凌晨卻在Facebook呻爆昨晚做主持，遭尾禡的公司老闆借醉言語騷擾，她說：「昨晚主持尾牙（禡），主辦公司的老闆喝了幾杯酒後，講話開始不禮貌，在台上持續騷擾，把低級當有趣。」她並截錄了對方的語錄，包括「妳單身喔，雖然我結婚了，但我可以為了妳離婚喔」、「加碼數字隨便妳喊，因為妳是未來老闆娘」、「我們還沒約會就喊這個數字，也太貴了吧」。她說還有令她更不舒服的言詞，或許對於是老闆身份，不禁感嘆：「沒人來救，可能也沒人能救！」她最後強忍完成整個活動，但卻把委屈賺來的10萬台幣（25,000港元）全捐去做善事。

雞排妹還有在留言區「加碼」爆料，自己曾遭形象超好的大哥級主持人及男歌手性騷擾，一次是主持人在錄影完畢後跟嘉賓握手、拍肩擁抱，未料輪到自己時，對方竟然成個身體撞前施以胸壓，事後沒有立即說對不起，懷疑對方是否故意。另一次是主持活動，當日流程原本未有安排歌手上台聊天，怎料歌手上台後，借意站近她身旁，更用左手前臂緊貼她的屁股，由於旁邊沒有人，對方又是沒有道歉，即令雞排妹認定對方是有心。而事件中的大哥級主持和歌手出道多年都形象良好，她覺得說了也沒有人會相信對方會作出性騷擾行為，不禁感嘆：「連比大部分人有話語權的我，都不知道該怎麼辦，能做的最多是寫在這，也沒有勇敢到可以說出人名。」

雞排妹今日再在Facebook回覆網民疑問：「為什麼其他藝人沒發聲？」她解釋在場唯一的藝人，就是她在留言中寫到的歌手，也是噁男老闆的朋友，指歌手在台上對她說的最後一句是：「我一定要為了妳開一間公司。」她表示台下忽然有人起哄要親老闆一下，令她左右為難，為免事情難堪，她最後親了老闆手背一下。她直言很多人覺得開幾句玩笑，就這樣公審沒有職業道德，她反擊謂：「這個事件是照妖鏡，新聞底下那些離譜留言，如果有你認識的人，也算是及早發現，能保護自己和警告他人。」

又嚟metoo
拋得對波出嚟預咗畀人搞㗎啦

林JJ

擁抱果part，怪怪地我覺得佢唔慣姐。

形象超好的大哥級主持人

康永？

仲要男歌手，仲唔係吳x憲

hehe性騷擾男啦仲攪雞扒妹咩

我都估係佢

吳xx?

米撚癲拉
康永性騷擾彭于晏我就信

佢成個咸濕樣

本身都估佢，但佢前面話係形象好啵，即刻覺得咁唔係

彩日日被樓豬性騷擾

我名正言順

女人行出街預咗比人強姦？
巴打係印度人？

弱智上連登